今日屌散水黨個班連登仔，出去救人啦

今日屌人散水黨個班出去救人啦屌你老味

唔好剩係係連登推，今日你唔出去就係你推手足去死，將成場運動壽終正寢

自己做錯既野就要自己承擔，唔係為你擋子彈個班手足幫你受罰

今日理大手足全滅，你既人生仲過唔過意得去，你仲對得住光復香港，時代革命呢8隻字？

埋土谷大撚把人屌人散水。而家連散水的機會都無

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

你班蛋散

當先線condom

出左事喇，為你自己把口講既野負責啊

on9

你地良心過唔過意得去
為左一個所謂春袋推曬兄弟去死

出去救人啊

推!! 救人!!

陣地撚攬撚住條已經收咗皮嘅紅隧啦 紅隧已經收皮仲守嚟做乜鳩 乜撚嘢叫做hit n run 紅隧收咗皮仲唔走 搏拉咩

要塞陣地屋企撚 切腹啦

知你無錯 但家陣屌都無用

我無屌人

我係屌醒你地個良心

同我死出街，為你自己既決定負責任

如果唔係未來10年，20年你都要背負住300條人命

屌你老味

我比你地屌一句散水黨有幾閒，但你地推左300手足去死

趁仲有時間就為自己所做既罪孽去承擔

點解唔係前線唔聽人講唔散水，
所以先出事

我多得你地班死守撚就真
死都要守 你估呢道中大？咁既地理位置都守
而家出事要我地出黎幫手 屌你老母仲好意思廢話
負責任？散水欠你地乜撚野呀屌你老母你以為留係道就唔會比狗圍係咪呀 訓撚醒未呀柒頭？

冷氣軍師有名你叫軍師只係會叫d兵打足7日唔好休息咩事都唔好撤最好死守成世
出黎?不了. 軍師點會自己落去呀自己要響屋企落order叫人去衝加嘛

而家諗緊點攻入去
如果今次前線大步攬過我唔該你呢d柒頭好好檢討下 成日意氣用事人地意見聽唔入耳郁d話人地割 真係保你大

露底 block得

我唔係屌前線，我只係屌你，
係度屌散水撚嘅仆街

我希望你唔係講緊我

我邊一句屌緊散水黨？

唔該由頭讀一次我篇野

講左成日
成班係想食人血饅頭
無理過前線生命

係咁架啦 未出事屌人散水 出咗事屌人唔適當時候講唔適當既嘢 到賽後檢討又話你乜柒都唔知有咩資格講

根本仲留理大個班就戀戰自己攞嚟
為自己決定負責任啦

好唔理性

去理大救人

收乜皮？我哋收咗皮佢就開返㗎啦

佢應該係講點解唔喺前線嘅人唔聽人講 反而叫人唔好散水
btw 三重否定真係好難睇得明 我都睇咗幾次先估到佢噏乜

一早叫走

中大已經前車之鑑

死守黨正仆街

使到紅隧短期內收皮已經做到最盡 唔通炸咗紅隧佢？

真

今日早上係連登叫人死守果班
唔求你地英勇救人
只求你地做和理非 跟大軍去poly

叫咗散水好耐

而家唔係譴責嘅時候，救人

個班全部係黑警，一早部署好曬，現在準備收網，希望連登全部block曬佢account同埋起底